「懶人包」政府4大行動 極度陰濕 仆街 卑鄙

簡單講

1、撤回條例
美國人權法案
有所阻礙 同 應受者變得失去相應名份 減少急切性
同時間幫中共buy time

2、監警會加人
定心丸及籍口予警方及藍絲

3、官員落區
流水社運轉為死水社運 有利政權打壓抗爭

4、鼓勵學者獨立研究事件
學者研究為分化手段第一步

/

長文分析

一、撤回條例

表面上，向大眾釋出善意，且經濟已經有明顯下降，淺黃中立嘅立場一定有所動搖。

實際上，
i)國際以為香港人贏咗
因為外國人會知道場運動係反送中，遠遠多過5大訴求。

ii)回應美國人權法案
令人權法案變成無急切需要同出師名份有所減少，亦有向美國議員誤導成份

二、監警會加人

再次派定心丸予警，等佢哋覺得政府唔會對警有所出賣。其次可以又一機會俾籍口予藍絲 (下刪100字)

三、官員落區

依點係最賤格
抗爭由7月開始轉為流水式社運be water。
游擊戰下，抗爭者無需介意死守或執著某一個地方 成hit and run 令對方防佈成本提高，應對有所困難。落區後，抗爭者會易轉變為圍堵官員，對家就可以有所準備。

政權張流水社運轉為死水社運，令我哋嘅位置之戰，由游擊成對碰，武力懸殊下 ，只會令政權更有利打擊

四、鼓勵學者獨立研究事件

一方面 以學者研究之名嘗試誤導民眾(無咩腦個班 c9 啊婆) 獨立調查研究等同委員會

實際 其實係拉攏學者派別 同少部份和理非 以學術方式成自我分化 最終可以預期到學者研究結果會想成
以和平方式爭取表達 會遠遠好過暴力表達
成分化手段嘅其中一步

推

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

港共企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債 主權問題
連串核彈事件焦點
提防 政府帶風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

咁應該點

國際文宣 流水社運為主軸
雙普選為方針

我覺得其實五大訴求句口號已經變成我地弱點

一嚟6月至今新加嘅訴求好難再入到屋(監控燈柱、解散警隊...）

二嚟除真雙普選以外四大訴求，無論佢全盤接受定係提出閹割版，都只會係佢攻擊分化我地嘅手段

我地必須要認清楚，場運動一早已經變咗民主革命，五大訴求只有成立到民選新政府先有用，推翻舊政制成立新制度先係我地目標，林鄭無論點回應做咩措拖都係偽命題

Btw 美帝議員應該冇咁易誤導到，唔好睇低人地政治智慧
仲有高官落區，準備定垃圾桶啦